<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Erick Barrera</title>
    <link>https://erickbarrerao.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Erick Barrera</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://erickbarrerao.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi Ruta de Aprendizaje</title>
      <link>https://erickbarrerao.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erickbarrerao.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola de nuevo, ahora le hablare un poco sobre todo el conocimiento nuevo que he adquirido gracias al programa de Launch X.
En primer lugar y los más obvio es que he podido aprender mucho del tema de progrmación, he aprendido lenguajes como Python, HTML, CSS y Javascript. También he podido conjuntar esos conocimientos a lo largo de diversos poryectos y muy de la mano de esto también aprendí un poco a usar frameworks como VUE y Angular.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://erickbarrerao.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://erickbarrerao.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola, para este mi primer post les contaré que es para mi la cultura de un desarrollad@r de software, aquí les hablare de valores, prácticas, sentimientos, emociones, y demás, que valoro en un desarrollador de software.
A mi parecer, un desarrollador de software debe contar con lo siguiente;
 Bueno para comunicarse Trabajo en equipo Empatico Ordenado Responsable Puede organizar de manera óptima sus tiempos Sabe lidiar con la frustrasión Puede comunicar sus conocimientos de forma clara y fácil de entender  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
